<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Sample Game</string>
    <string name="consent_label">ভূমিকা এবং সম্মতি</string>
    <string name="hello_my_name_is">হ্যালো, আমার নাম </string>
    <string name="consent_text">আমি ইনোভেশন্স ফোর পভার্টি এ্যাকশনের (আইপিএ) একজন গবেষণাকর্মী, এটি একটি অলাভজনক গবেষণা সংস্থা। আমরা বর্তমানে ফেক্টরি/কারখানাগুলোতে প্রযুক্তি এবং উদ্ভাবনের উপর একটি গবেষণা পরিচালনা করছি। বিশ্বব্যাংক ও কলাম্বিয়া বিশ্ববিদ্যালয়ের সঙ্গে যৌথভাবে গবেষণাটি পরিচালিত হচ্ছে। যেহেতু আপনি এইমাত্র জরিপটি সম্পন্ন করেছেন/ যেহেতু আপনি [DATE] এ জরিপটি সম্পূর্ণ করেছেন, তাই আপনি একটি অনুশীলনে অংশগ্রহণ করতে পারবেন। এই অনুশীলনটি আমাদের বুঝতে সাহায্য করবে যে- আপনার মতো একটি চামড়া বা ফুটওয়্যার (জুতা) উৎপাদন করে এরকম একটি ফেক্টরি/কারখানায় ক্লাচ মোটর দিয়ে চলে, এরকম একটা সেলাই মেশিনকে যদি সার্ভো মোটর দিয়ে প্রতিস্থাপন করা হলে, সেক্ষেত্রে কি ধরনের পরিবর্তন আপনি আশা করেন। আমরা আপনার কাছে বর্তমানে যে সেলাই মেশিনগুলো আছে, সেগুলো সম্পর্কে প্রথমে প্রশ্ন  করব এবং তারপরে আপনাকে বিভিন্ন পরিস্থিতি সম্পর্কে জিজ্ঞাসা করব যেখানে  ক্লাচ মোটরের বদলে সার্ভো মোটর ব্যবহার করা হবে। অনুগ্রহ করে মনে রাখবেন আমরা বুঝতে চাচ্ছি যে সর্বোপরি আপনার ফেক্টরি/কারখানার মতো ফুটওয়্যার/চামড়াজাত পণ্য উৎপাদন করে এরকম একটি ফেক্টরি/কারখানার উপর, এই পরিবর্তনের মাধ্যমে কি প্রভাব পড়বে বলে আপনি মনে করেন। এই অনুশীলনে অংশগ্রহণ আপনাকে সর্বোচ্চ ১০,০০০ টাকা বোনাস পেতে সাহায্য করবে। আমি আপনার সাথে সমস্ত নিয়মগুলি নিখুঁতভাবে অনুসরণ করব যাতে আপনার ফেক্টরি/কারখানার এই পুরস্কারটি অর্জনের সবচেয়ে বেশি সুযোগ থাকে। পুরো প্রক্রিয়াটি শেষ হতে প্রায় ১৫ মিনিট সময় লাগবে।আপনি যদি সম্পূর্ণ অনুশীলনটি সম্পন্ন করেন, তাহলে আপনার ফেক্টরি/কারখানার মোবাইল মানি অ্যাকাউন্টে বোনাসটি পাওয়ার সুযোগ থাকবে।


        \nআপনার কি কোন প্রশ্ন আছে? আপনি কি অনুশীলনে অংশগ্রহণ করতে রাজি?
</string>


    <string name="instructionsLabel">নির্দেশাবলী</string>
    <string name="instructionsText">প্রতিটি প্রশ্নের জন্য, আমরা চাই যে আপনি কল্পনা করুন আপনার কাছে ১০ টি ম্যাচ কাঠি আছে  যা আপনি আলাদা আলাদা জায়গায় বরাদ্দ করতে পারবেন।আপনার মতে একটি নির্দিষ্ট ঘটনা ঘটার সম্ভাব্যতার উপর ভিত্তি করে স্ক্রীনে নম্বর রেঞ্জ দেখানো হবে। একটি ম্যাচ কাঠি ১০ শতাংশ বা ১০ ভাগের ১ ভাগের জন্য বরাদ্দ। যদি আপনি ম্যাচ কাঠি যোগ করেন এর মানে হল যে আপনি মনে করেন ইভেন্টটি ঘটার সম্ভাবনা বেশি। উদাহরণস্বরূপ, যদি আপনি একটি রেঞ্জ এর মধ্যে দুটি ম্যাচ কাঠি রাখেন, তাহলে এর অর্থ হল যে আপনি মনে করেন যে এই ঘটনা টি ঘটার ২০ শতাংশ সম্ভাবনা রয়েছে (অথবা ১০ বারের মধ্যে ২ বার এই ফলাফল ঘটার সম্ভাবনা রয়েছে)। আপনি যদি ৫টি ম্যাচ কাঠি রাখেন, এর মানে হল যে আপনি মনে করেন এই ঘটনা টি ঘটার ৫০ শতাংশ (বা ১০ বারের মধ্যে ৫ বার) সম্ভাবনা রয়েছে এবং আপনি যদি ১০ টি ম্যাচ কাঠি রাখেন, তার মানে আপনি নিশ্চিত যে এটিই হবে।\n
এখানে কোনো সঠিক বা ভুল উত্তর নেই, আমরা শুধু জানতে চাই আপনি আপনার ফেক্টরি/কারখানার মতো একটি চামড়া বা ফুটওয়ার ফেক্টরি/কারখানার জন্য কী ভাবছেন।\n
আমি প্রথমে আপনার সাথে একটি প্র্যাক্টিস অনুশীলন করতে চাই। এটা আপনাকে সম্পূর্ণভাবে অনুশীলনটি বুঝতে সাহায্য করবে। আমি বিস্তারিতভাবে প্রতিটি ধাপের মধ্য দিয়ে যাব। আপনার যতবার প্রয়োজন ততবার আমাকে প্রশ্ন করতে পারেন, তাই অনুগ্রহ করে যে কোনো পর্যায়ে আমাকে প্রশ্ন করুন।
</string>
    <string name="instructionsText2">অনুশীলনটিতে অংশগ্রহণ করার জন্য আপনি একটি বোনাস পাবেন এবং প্রতিটি সঠিক বাক্সে ম্যাচ কাঠি রাখার উপর ভিত্তি করে  আরো অতিরিক্ত একটি বোনাস পাবেন।আপনি ভুল বাক্সে কতটি ম্যাচ কাঠি রেখেছেন, তার উপর ভিত্তি করে আপনার বোনাস কমতে থাকবে।

 </string>

<!--    Practice Question 1-->
    <string name="practiceQuestion1">প্রশ্ন ১:
২০ জুলাই ২০২১ পর্যন্ত, বাংলাদেশ ক্রিকেট দল মোট ৩৮৮টি ওডিআই (একদিনের আন্তর্জাতিক) ম্যাচ খেলেছে। ৩৮৮টি ওডিআই ম্যাচের মধ্যে বাংলাদেশ ক্রিকেট দল কয়টি ম্যাচ খেলেছে?
</string>


<!--    Practice Question 2-->
    <string name="practiceQuestion2">প্রশ্ন ২:২০১৯ সালের হিসাবে, বাংলাদেশে জনসংখ্যার কত% বা প্রতি ১০০ জনের মধ্যে কতজন বিদ্যুত সংযোগ পেয়েছে?
</string>

<!--    Practice Question 3-->
    <string name="practiceQuestion3">প্রশ্ন ৩:
২০১৯ সালে চামড়া ও চামড়াজাত পণ্য এবং ফুটওয়্যার/পাদুকা খাত থেকে বাংলাদেশের আনুমানিক রপ্তানি আয় কত ছিল মার্কিন ডলারে?
</string>


<!--    Practice Session End -->
    <string name="practiceSessionEndText">আপনি প্র্যাক্টিস অনুশীলনটি সম্পন্ন করেছেন। আমরা এখন মূল অনুশীলনে চলে যাব, যা আমাদেরকে বুঝতে সাহায্য করবে যে, আপনি আপনার ফেক্টরি/কারখানার মতো লেদার বা ফুটওয়্যার ফেক্টরি/কারখানার জন্য কী ধরনের পরিবর্তন আসতে পারে, যদি একটি ক্লাচ মোটর চালিত সেলাই মেশিনে সার্ভো মোটর লাগানো/প্রতিস্থাপিত হয়। আমরা আপনাকে ৩টি প্রশ্ন করবো। উত্তর দেওয়ার সময় অনুগ্রহ করে মনে রাখবেন যে আমরা প্রশ্নগুলি করছি  আপনার ফেক্টরি/কারখানার মতো চামড়াজাত পণ্য উৎপাদন করে এরকম অথবা ফুটওয়্যার ফেক্টরি/কারখানার জন্য।</string>

<!--    Main Question 1-->
    <string name="mainQuestion1">১) আপনার ফার্মের মত একটি ফার্মে, ক্লাচ মোটর যুক্ত একটি সেলাই মেশিন আট ঘন্টার শিফটে কত ইউনিট বিদ্যুৎ (kWh) ব্যবহার করে?</string>

<!--    Main Question 2-->
    <string name="mainQuestion2">২) আপনার ফার্মের মত একটি ফার্মে, একই মেশিনের ক্লাচ মোটরের বদলে সার্ভো মোটর ব্যবহার করা হয়, তাহলে এই মেশিনটি আট ঘন্টার শিফটে কত ইউনিট বিদ্যুৎ ব্যবহার করবে বলে আপনি মনে করেন?
</string>

<!--Main Question 3-->
    <string name="mainQuestion3">৩) আপনার ফার্মের মত একটি ফার্ম যেটা বৈধ বিদ্যুৎ বিল পায়, তাদের জন্য প্রতি ইউনিট বিদ্যুৎ এর দাম কত?
</string>


    <string name="thank_you_for_your_answer">আপনার উত্তরের জন্য আপনাকে ধন্যবাদ।</string>
    <string name="q_1_o_1">১০০-১১০</string>
    <string name="q_1_o_2">১১১-১২০</string>
    <string name="q_1_o_3">১২১-১৩০</string>
    <string name="q_1_o_4">১৩১-১৪০</string>
    <string name="q_1_o_5">১৪১-১৫০</string>
    <string name="q_1_o_6">১৫১-১৬০</string>
    <string name="q_1_o_7">১৬১-১৭০</string>
    <string name="q_1_o_8">১৭১-১৮০</string>
    <string name="q_1_o_9">১৮১-১৯০</string>
    <string name="q_1_o_10">১৯১-২০০</string>
    <string name="q_2_o_1">০-১০%</string>
    <string name="q_2_o_2">১১-২০%</string>
    <string name="q_2_o_3">২১-৩০%</string>
    <string name="q_2_o_4">৩১-৪০%</string>
    <string name="q_2_o_5">৪১-৫০%</string>
    <string name="q_2_o_6">৫১-৬০%</string>
    <string name="q_2_o_7">৬১-৭০%</string>
    <string name="q_2_o_8">৭১-৮০%</string>
    <string name="q_2_o_9">৮১-৯০%</string>
    <string name="q_2_o_10">৯১-১০০%</string>

    <string name="q_3_o_1">১০০০-২০০০ কোটি টাকা</string>
    <string name="q_3_o_2">২০০১-৩০০০ কোটি টাকা</string>
    <string name="q_3_o_3">৩০০১-৪০০০ কোটি টাকা</string>
    <string name="q_3_o_4">৪০০১-৫০০০ কোটি টাকা</string>
    <string name="q_3_o_5">৫০০১–৬০০০ কোটি টাকা</string>
    <string name="q_3_o_6">৬০০১–৭০০০ কোটি টাকা</string>
    <string name="q_3_o_7">৭০০১-৮০০০ কোটি টাকা</string>
    <string name="q_3_o_8">৮০০১-৯০০০ কোটি টাকা</string>
    <string name="q_3_o_9">৯০০১-১০০০০ কোটি টাকা</string>
    <string name="q_3_o_10">১০০০১-১১০০০ কোটি টাকা</string>
    <string name="q_4_o_1">০-০.৫</string>
    <string name="q_4_o_2">০.৫-১</string>
    <string name="q_4_o_3">১-১.৫</string>
    <string name="q_4_o_4">১.৫-২</string>
    <string name="q_4_o_5">২-২.৫</string>
    <string name="q_4_o_6">২.৫-৩</string>
    <string name="q_4_o_7">৩-৩.৫</string>
    <string name="q_4_o_8">৩.৫-৪</string>
    <string name="q_4_o_9">৪-৪.৫</string>
    <string name="q_4_o_10">৪.৫-৫</string>
    <string name="q_5_o_1">০-০.৫</string>
    <string name="q_5_o_2">০.৫-১</string>
    <string name="q_5_o_3">১-১.৫</string>
    <string name="q_5_o_4">১.৫-২</string>
    <string name="q_5_o_5">২-২.৫</string>
    <string name="q_5_o_6">২.৫-৩</string>
    <string name="q_5_o_7">৩-৩.৫</string>
    <string name="q_5_o_8">৩.৫-৪</string>
    <string name="q_5_o_9">৪-৪.৫</string>
    <string name="q_5_o_10">৪.৫-৫</string>
    <string name="q_6_o_1">০.১-১\nটাকা</string>
    <string name="q_6_o_2">১.০১-২ টাকা</string>
    <string name="q_6_o_3">২.০১-৩ টাকা</string>
    <string name="q_6_o_4">৩.০১-৪ টাকা</string>
    <string name="q_6_o_5">৪.০১-৫ টাকা</string>
    <string name="q_6_o_6">৫.০১-৬ টাকা</string>
    <string name="q_6_o_7">৬.০১-৭ টাকা</string>
    <string name="q_6_o_8">৭.০১-৮ টাকা</string>
    <string name="q_6_o_9">৮.০১-৯ টাকা</string>
    <string name="q_6_o_10">৯.০১-১০ টাকা</string>
    <string name="thank_you_for_your_time_have_a_good_day">সময় দেয়ার জন্য ধন্যবাদ. আপনার দিনটি শুভ হোক</string>


</resources>